柯南召喚！密室殺人！日本打工妹身中十多刀慘死屋內 全戶反鎖無打鬥痕跡

日本京都日前發生一起「密室殺人」案，一名獨居的24歲女子，被人發現身中十餘刀陳屍在在門窗全都反鎖的住處，警方已正式成立「搜查本部」，正全面清查死者的交友情況。

香港黑狗：死因無可疑

反鎖？用萬用匙又開到？咁有後備匙咪得

包租公極可疑

有機關反鎖

第一個進入死者房間的是她的嬸嬸，用管理員提供的萬用鑰匙開門

有鎖匙開到就唔係密室啦下嘛

安全樣
但死因冇可疑

如果謀殺點解唔偽裝成自殺而要佢身中十多刀？

手上有防禦傷，暫時認為係監生插死

反鎖點走？

呢啲就有圖

國安做嘢，咪咁多事！

vented. Owner is sus

下佢有鎖匙鎖返咪得

第一個進入死者房間的是她的嬸嬸，用管理員提供的萬用鑰匙開門

咁即係佢其實無反鎖